對史實, 可有唔同看法嘅討論

DSE 歷史出題,

同一個史實, 有利, 可述一段,
有弊, 可述一段,

最終學生觀點不應統一為弊多於利或利多於弊, 應開放式可百家爭鳴, 這樣才可學術自由